感冒唔食得雞 究竟係咪都市傳說黎？

有無醫學根據？

原來係講叫雞 仲以為真係食雞肉 我出返去先

係有咩誤會
真係講緊食雞wo

感冒仲叫雞
一傳十，十傳百
屌你

唔怪得之咁多病雞

舊時大時大節先食雞，一定係一班人圍埋一齊，
感冒去食咪傳染人地囉 （好似係）

我入黎之前都想咁覆

認真覆
我感冒食雞第二日會嚴重好多
但係同事食完都冇事

感冒是不能吃家禽的，食雞算事小，
食鴨食鵝好毒 病多兩錢重

我今晚就試下